頭文字D撚入

有無賽車女郎？

你不如唔好叫呀木

我要買GTR

索性叫條廢柴啦

三萬蛟一晚